一句講哂，譚仔定三哥

譚仔

三哥

譚仔清湯正過三哥

唔識分兩間有咩分別

三哥

三哥冇豬耳

兩間都係屎

三哥酸辣

三酸

譚哥

两樣都唔中意食

譚仔嘅小食
三哥嘅湯底同米線

殘體狗番大陸食屎啦

兩間都唔食

少食，譚仔好食啲囉

三哥
酸辣三酸胡辣都好過譚仔

兩間都難食

少食

筆畫打屎左姐

又一城個間係咪三哥？
我覺得個間好食啲

得罪講句，譚仔食清湯不如唔好食

魚腐一定係三哥